點解細個唔會有人教理財，炒賣投機？

讀u先知咩叫股票。幼稚園應該就教rsi，布力加通道，教埋19地理，化學，物理做嘜鳩

冇計 香港教育制度不嬲垃圾

如果早D學到投資我洗輸咁撚多

因為廢事你細細個就輸哂啲錢囉

大dodo

咁邊撚個洗你食完飯嘅碗碟

幼稚園應該炒i bond, mpf
小學炒中電，煤氣果d
中學炒2-3線股
大學炒牛熊，窩輪
碩士炒期指，期權
畢業＝退休或拎綜援

個個都識就冇人推動社會運作，對政府唔係好事

如果早d 學, 你破左產啦

到時邊個靠出賣勞動力？

New immigration

細細個開始將啲學費全部擺晒落ETF ，人哋大學畢業你就啱啱好退休